納dee 準備轉燈，升勢開始，最後特價時段，再唔入就要後悔

沖阿傻散

我準備入tqqq

找數呀